NLOK 網絡安全有冇睇頭

前日$21.6 入左85股 等佢聽日出財報 希望佢升啦屌

我都觀察緊呢隻

以前睇過，成交量太低

有跟過
但大市反彈嗰陣相對大市強度冇咁大
所以唔係首選
但係有留意HACK 呢隻ETF
關於網絡安全我會睇下 HACK 呢隻野入面D表現再揀
呢個sector 我都一直留意